網民智破侯志強 炎黃在黃河長江那邊 這邊是珠江 別數典忘祖

Sian Lo Lung:
「你數典忘祖，你粵人，而炎黃喺黃河長江果邊，呢邊係珠江，你認賊作父。」 #呢啲嘢其實好冇意義 #但我主張罵要罵贏

Sian Lo Lung:
「你數典忘祖，你粵人，而炎黃喺黃河長江果邊，呢邊係珠江，你認賊作父。」 #呢啲嘢其實好冇意義 #但我主張罵要罵贏

Leo Lau: 我信

Tsiu Hong:
致樓上：香港人唔係粵人，香港人就係香港人，亦只係香港人。當然，英國畀返英國海外公民完整英國國民權利，香港人好一部份會同時係英國人。

Leo Lau:
Tsiu Hong 我轉載架咋，表示對此文認同，而文中亦冇講任何香港人既身份認同問題。

Sian Lo Lung:
鬧人嘅嘢其實up得就up。

Ian Lui:
Leo Lau 潮州同福建個個都話自己祖先係河南洛陽，因為衣冠南渡而來，我係非常懷疑，明明有啲姓氏堂號同河南無關係

Leo Lau:
Ian Lui DNA檢測證實左，毫無關係

條友未死？

粵江

姓侯既都係仆街人渣

連登好多血統專家，想學野